寄國際件，用開邊間物流公司？

我拋磚分享下先
平時只係公司用開DHL，無因為私人用途而用過
咁我係星期日得知有份文件急住要星期五寄到去美國，所以即刻點做好
Fedex就on99個hotline係公眾假期唔開DHL就好好多，24小時都有人接，打過三次去問都好好服務態度，好詳細咁教我點樣上網預約星期一上門收件
我約星期一10:30am-11:30am，不過有樣野要屌下既係收件條友係11:20am打來，話下晝先收得切跟住即刻屌柒佢 + 打 hotline去嘈，後尾都安排到11:50am有人收件，都算係咁
UPS就從來無研究過，所以不得而知

無人引玉